<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Darija i Stefan - Venčanje on Stefan i Darija</title>
    <link>https://darijaistefan.wedding/</link>
    <description>Recent content in Darija i Stefan - Venčanje on Stefan i Darija</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>rs</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://darijaistefan.wedding/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>BURME SU STIGLE</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/wedding-rings/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/wedding-rings/</guid>
      <description>Koji dan pred svadbu, stigle su i burme – elegantni modeli od belog zlata izvrsne finoće. Buduća mlada se opredelila za model Burme Eternity Nº22 sa 18 brilijanata, dok je mladoženja odabaro isti model sa jednostavnom linijom po sredini, koji izuzetno lepo stoji na ruci. Reč je o anatomskim burmama vrhunske izrade, koje su posebno prilagođene obliku prsta osobe koja ih nosi.
Mladenci su se opredelili za zlataru AS jer im se dopao njihov profesionalizam i odnos prema klijentu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crtež mladenaca</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/dawing/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/dawing/</guid>
      <description>Desetak dana pred zakazano slavlje, njihova drugarica Nada Arsenović obradovala je mladence živopisnim crtežom njih dvoje! Crtež je urađen krajnje originalnim stilom, u jarkim i veselim bojama. Na njemu se vide Stefan, u odelu za svadbu i sa mašnom oko vrata, koji vozi bicikl a na pak-tregeru sedi nasmejana Darija držeći u ruci bidermajer od ružičastih ruža. Za bicikl je zakačeno više malih konzervi sa srcima koje simbolizuju tek venčani par.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mere opreza protiv korone</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/health/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/health/</guid>
      <description>Krajem juna 2020. godine počeli su izveštaji o povećanom broju slučajeva obolelih od korone u Srbiji. Pošast kojoj smo se nadali da smo videli leđa se nažalost vratila i to u letnjim mesecima kada je po prognozama stručnjaka nije trebalo očekivati.
  Nema podataka da u Novom Sadu i Vojvodini postoji veliki broj obolelih. Na Severu Srbije je situacija, čini se, znatno bolja nego u ostalim delovima Srbije. Mere koje predlažu Krizni Štab i Vlada se menjaju iz dana u dan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stigle su pozivnice!</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/invitations/</link>
      <pubDate>Thu, 28 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/invitations/</guid>
      <description>Konačno su stigle - sa mnogo ljubavi i pažnje odabrane pozivnice! Postoji srpska i engleska verzija i obe su u stihu! Iako postoji i elektronska verzija, zvanicama su uglavnom uručene prave pozivnice jer su uživo zaista lepe i upečatljive!
P.S. Obratite pažnju na male sovice pri vrhu pozivnice - one su odabrane kao simbol ljubavi među budućim mladencima!
  Pozivnica na srpskom     Pozivnica na engleskom   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mladencima</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/about/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/about/</guid>
      <description>Stefan je programer iz Zrenjanina koji voli životinje, sladoled i vožnju biciklom! Uvek je spreman za nova iskustva i avanture (skok padobranom je na listi stvari koje bi voleo da proba!) i želja mu je da poseti što više dalekih zemalja i upozna što više kultura različitih od naše… Uživa u jahanju i dobroj hrani! Jako se dugo bavio rvanjem, a zatim i airsoftom. Baca forice u društvu i voli da igra video igrice.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>