<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Novosti on Darija i Stefan</title>
    <link>https://darijaistefan.wedding/post/</link>
    <description>Recent content in Novosti on Darija i Stefan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>rs</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://darijaistefan.wedding/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mere opreza protiv korone</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/corona/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/corona/</guid>
      <description>Krajem juna 2020. godine počeli su izveštaji o povećanom broju slučajeva obolelih od korone u Srbiji. Pošast kojoj smo se nadali da smo videli leđa se nažalost vratila i to u letnjim mesecima kada je po prognozama stručnjaka nije trebalo očekivati.
  Exclusive NS   Nema podataka da u Novom Sadu i Vojvodini postoji veliki broj obolelih. Na Severu Srbije je situacija čini se znatno bolja nego u ostalim delovima Srbije.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stigle su pozivnice!</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/invitations/</link>
      <pubDate>Thu, 28 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/invitations/</guid>
      <description>Konačno su stigle - naše sa mnogo ljubavi i pažnje odabrane pozivnice! Postoji srpska i engleska verzija i obe su u stihu! Iako postoji i elektronska verzija, zvanicama su uglavnom uručene prave pozivnice jer su uživo zaista lepe i upečatljive!
P.S. Obratite pažnju na male sovice pri vrhu pozivnice - one su odabrane kao simbol ljubavi među budućim mladencima!
  Pozivnica na srpskom     Pozivnica na engleskom   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mladencima</title>
      <link>https://darijaistefan.wedding/post/about/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://darijaistefan.wedding/post/about/</guid>
      <description>Stefan i Darija   Stefan je programer iz Zrenjanina koji voli životinje, sladoled i vožnju biciklom! Uvek je spreman za nova iskustva i avanture (skok padobranom je na listi stvari koje bi voleo da proba!) i želja mu je da poseti što više dalekih zemalja i upozna što više kultura različitih od naše… Uživa u jahanju i dobroj hrani! Jako se dugo bavio rvanjem, a zatim i airsoftom.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>